今日見到有個碎花粗帶嘅手袋

有冇絲打知系咩牌子？

M記